node 202機箱

屋企冇咩位，本身用緊alienware alpha 依家想upgrade, 有冇list 比小弟，大摡預10000

你係想砌新機用NODE 202

yes

inwin a1 itx王者

size 不可比較

silver stone sfx 牛係咪伏d

我都想整返隻，香港邊度有得買

賣嘅地方有好多
有冇貨就要問

太少人用
唔知

係 仲等緊代理換貨

Node 202係垃圾
請用Rvz01
火牛用sf450
其他sfx火牛全部垃圾
講完